韓團BTOB成員丨26歲鄭鎰勳被爆涉毒多年 用虛擬貨幣購入大麻

韓國男團BTOB的26歲成員鄭鎰勳，於今年5月以社會服務要員（即公益兵）服役，預計於2020年2月才退伍，不過今日就爆出鄭鎰勳涉毒的醜聞，引起熱議。

疑入伍避風頭

據韓媒《Channel A》率先報道，鄭鎰勳因涉嫌慣性吸毒被警方查獲。報道指：「警方通過犯人的口供及追查賬戶，確認鄭鎰勳從4、5年前到去年為止，與熟人多次吸食大麻，從其毛髮檢測中亦驗出有毒品成分。警方亦表示，已經掌握鄭鎰勳為躲避搜查網，使用網上虛擬貨幣購入大麻的證據。今年7月， 警方將鄭鎰勳移交給了檢方。」但鄭鎰勳卻在警方調查期間宣佈入伍，疑似避風頭，因而惹起爭議。

鄭鎰勳於2012年以七人男團BTOB的一員出道，曾推出《I’ll Be Your Man》、《Only one for me》、《Missing You》等人氣歌曲。

Cube隊隊男團都有人出事
之前仲一路吹奏btob係清泉

PENTAGON 食女團

下一個會唔會 (G)-IDLE